好緊張呀,女友想帶我去佢屋企食飯

有咩野要注意呀.好緊張 好緊張
你地果陣時係點架

私樓有雞髀 完

出少句聲 唔好俾伯母知你係on9

一拍拖就講左窮撚一個

呢個真

典呀,咁要點做先得架好緊張好緊張

第一句講完住私樓 收到隻雞脾
第二句話租返嚟嘅 即刻叫我唔好食咁多肥野
第三句話因為啱啱賣完樓 外母喺雪櫃拎咗罐可樂出嚟
第四句話賣咗間公屋 外母問你坐咁耐幾時返屋企？

問伯母 隻油雞幾錢一隻

Sad but really ture 下一句你試下話其實我老竇叫我翻曉曥住 伯母即刻就地幫你含埋撚

醒下啦 其實你無女朋友

緊係有啦,呃你有SO咩
有無咩野經驗傳授

如果伯母係連登仔呢？

正正常常，俾啲禮貌，有心嘅就買少少野上去

買咩野好呀

買日本靚生果，通常最common

呢個OK,之前有個選擇,大約係蛋糕之類,水果都OK架到時我同佢一齊去選下,俾佢選邊樣好

買條絲帶綁住自己送比伯母

終於到左呢一日啦

岩岩拍拖果陣無私樓，住父母屋企，但有車

第一次上佢屋企無雞髀食，因爲人地呀媽事先托個女問我想食咩，佢去買返黎煮俾我食。而家有樓之後，每餐上去如果無鮑魚或牛扒，佢會同我道歉話得清茶淡飯（但都已經有菜有肉有湯）。

佢呀媽由day 1已經當我係救世主咁，我都唔知點解。

帶定condom

綁住自己上，我驚伯母即時拎皮鞭爉燭出黎

係佢屋企好緊張呀